# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: U2 邀請查詢系統\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-27 09:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-21 15:06+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: KurodaAkira\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

# ######### ########## ########## ##########
# 主页
# ######### ########## ########## ##########
# 网页标题
msgid "U2 Invite Search System"
msgstr "U2 邀請查詢系統"

# 系统维护
msgid "System Maintenance..."
msgstr "系統維護中。。。"

# 登录验证
msgid "Invalid UID"
msgstr "無效 UID"

msgid "Username can't mach UID, please re-enter"
msgstr "使用者名稱 與 UID 不匹配，請重新輸入"

msgid "Auto login verification failed, please login again"
msgstr "免登陸驗證失敗，請手動重新登入"

# 菜单
msgid "MENU"
msgstr "選 &nbsp; 單"

msgid "Choose Language"
msgstr "請選擇語言"

msgid "Logout"
msgstr "登 出"

# select 和 input
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "Please Enter Username"
msgstr "請輸入使用者名稱"

msgid "Please Enter UID"
msgstr "請輸入 UID"

msgid "Please Enter Username or UID"
msgstr "請填寫 使用者名稱 或 UID"

# 功能按钮
msgid "Invitee"
msgstr "檢視後宮"

msgid "Families"
msgstr "家族總人數"

msgid "Same Clan"
msgstr "本家總人數"

msgid "Family Tree"
msgstr "檢視家族樹"

msgid "SC Tree"
msgstr "檢視本家樹"

msgid "About"
msgstr "關於"

# 邀请代数列表
msgid "First-generation invitations:"
msgstr "第一代邀請總人數:"

msgid "Second-generation invitations:"
msgstr "第二代邀請總人數:"

msgid "Third-generation invitations:"
msgstr "第三代邀請總人數:"

msgid "Forth-generation invitations:"
msgstr "第四代邀請總人數:"

msgid "Fifth-generation invitations:"
msgstr "第五代邀請總人數:"

msgid "Sixth-generation invitations:"
msgstr "第六代邀請總人數:"

msgid "Seventh-generation invitations:"
msgstr "第七代邀請總人數:"

msgid "Eighth-generation invitations:"
msgstr "第八代邀請總人數:"

msgid "Ninth-generation invitations:"
msgstr "第九代邀請總人數:"

msgid "Tenth-generation invitations:"
msgstr "第十代邀請總人數:"

# 关于
msgid "This System is Provide for U2 Users Search Invitees"
msgstr "本系統僅供 U2 使用者查詢使用"

msgid "Developers (Names not listed in order) :"
msgstr "參與本系統開發 (排名不分先後) :"

msgid "Main Topic: "
msgstr "主貼："

msgid "Click Me to Jump"
msgstr "點我跳轉"

msgid "Readme: "
msgstr "使用方法："

msgid "Data request time: "
msgstr "資料請求時間："

msgid "Notice: If your privacy set strong, you can only use uid to search, if you are not invite anybody, you can't search about yours anything"
msgstr "注意：當您設定了高隱私時，則只允許以 UID 的方式進行查詢，如果您沒有邀請過任何人，則您將查詢不到關於您的任何資訊"

# 访问量
msgid "Today's Visits: "
msgstr "今日訪問量："

msgid "times"
msgstr "次"

# 登录弹窗
msgid "U2 Users Authentication"
msgstr "U2 使用者身份認證"

msgid "Please Full Enter Username and UID"
msgstr "請填寫完整"

msgid "Choose Language (Default: Current Page Setup)"
msgstr "請選擇語言（預設：當前頁面語言）"

msgid "Login"
msgstr "登 入"

# ######### ########## ########## ##########
# 关系树页
# ######### ########## ########## ##########
msgid "U2 Invite Tree"
msgstr "U2 邀請關係樹"

# ######### ########## ########## ##########
# 直接邀请
# ######### ########## ########## ##########
msgid "Direct invite: "
msgstr "直屬後宮："

msgid "Parameter Error"
msgstr "引數錯誤"

msgid "匿名用户 Prohibited Use Username Search"
msgstr "匿名使用者 禁止使用 Username 方式查詢"

msgid "No Such User, or Please Change the Query Method"
msgstr "無此使用者，或請更改查詢方式"

# ######### ########## ########## ##########
# 家族、本家人口
# ######### ########## ########## ##########
msgid "Total number of families: "
msgstr "家族總人口："

msgid "Total member of the same clan: "
msgstr "本家總人口："
